模擬市民平時大家點玩

我成日都中意玩sims4,仲中意加mod 玩
有一日我發夢，夢到自己打緊機
養好多市民然後由得佢地周圍玩周圍破壞，成個城市都好混亂

我都玩左一段時間，突然我覺得咁樣唔可以，所以我決定要教翻乖佢地
sims 裡面有啲狗仔可以買，佢地忠誠於我嘅，如果有邊個唔乖我就會放狗咬佢
啲狗根據唔同價錢就有唔同威力。有啲可以嚇走啲咩都唔敢做嘅，有啲勁啲就咬得狠啲
有啲最勁就係可以有陣型咁成隊出動咬人，好有訓練。我都好中意用呢種
但最近發現佢地開始唔夠我啲人仔玩，佢地唔知係咪有AI係裡面，開始可以反抗我啲狗仔
所以我加左啲mod 入去，加左啲混種狗狗，進擊的狗狗，仲有弓箭狗mod

弓箭係一個附加裝備可以比我現有的狗狗，佢地之前都只係衝上前咬，但有左呢個mod 就可以遠攻，一箭就可以追擊到啲市民殺到佢地，嚇死佢地
混種狗狗全部都好大隻，訓練充足，好咬得 中間貴
進擊的狗狗只係行過就已經可以整死大量人仔，好簡單嘅清場方式，最貴

因為太好玩所以我開左個賭局比大家估我放啲咩狗狗出黎嘅時候
啲人仔會乖乖地聽我話，但我唔想佢地死啊，養一粒出黎好難架
你地覺得啲人仔死幾多佢地先會唔再圍我屋企啊

睇落膠但我好認真問